Escribir un XML Schema para el siguiente documento XML, e incluir los cambios necesarios en el mismo para referenciar al esquema creado. Se debe cumplir también lo siguiente: 
Los elementos “vehículo”, “nombre” y “modificacion” deben aparecer mínimo una vez, y el máximo no está limitado. El resto de los elementos deben aparecer 1 vez. 
Todos los elementos que aparecen en el documento instancia de abajo son obligatorios y deben aparecer siempre en el mismo orden. 
Los elementos que contienen información de fecha son todos de tipo cadena. 
